想搞個 speeding dating event

不賺錢，志在搞次活動等大家認識新朋友（伴侣）。

有無人有興趣？

唔使你搞
5P日日都有